屌你老母，不如直接頒個盃比鏝城好過啦屌

死鏝狗

十二碼
越位

一球膊頭對膊頭吹12m
一球越成個身位既入波

英超新秩序